一人一個公屋仔存在意義

做基層工作，如掃街洗碟

無窮人何來富人

唔係話屌你
你係應該問下
點解住公屋果班父母要生班公屋仔出黎
公屋仔大個左 識諗就抱怨點解自己係公屋仔
又要捱窮
又要比你班垃圾笑 點解？
我真係問你點解

窮人無錢買套

為人民服務